乃木坂46討論區#013:高山一実生日快樂

LIHK乃PO呼籲:

「高山病 落返山都醫唔返 」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有47名成員，而隊長為櫻井玲香。

乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。

根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

乃木坂46 16thシングル「サヨナラの意味」發售中

西野七瀬 2nd寫真集 「風を着替えて」發售中

齋藤飛鳥 寫真集 「潮騒」 發售中

白石麻衣2nd寫真集 「パスポート」 發售中

橋本奈々未2nd寫真集 「2017」2月20日正式開賣

乃木坂46成員列表16TH VER.(最新)

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？

簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？

一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？

我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？

直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
不了

TEMPLATE:

留名

thanks 貨貨幫手圖海

早D訓啦

留名
一寶生日快樂

點解唔係皇天擊殺系列

一寶生日快樂

一寶生日快樂

揾到電話一千零一張一寶圖

一寶HBD

男版七仔

一實生日快樂

一寶BBG

かずみん、お誕生日おめでとう
一寶巴辛苦哂

Mobile終於入到po
留名

lm

2月8日生日嘅一寶嘅今今今世♪♪♪

就係呢個moment！！！

23歲喇ヽ(´>∀<*)ﾉ[img]http://i.imgur.com/CnZjcAq.jpg[/img]YEEEEEEEEEEEAH！！！！ AMAAAAAAAAAZING＼(^o^)／展翅翱翔啦啦啦啦啦！！！ [img]http://i.imgur.com/8rTffkR.jpg[/img][img]http://i.imgur.com/I5Nwdlk.jpg[/img] 星期日揸手會收到好多花喎＊ 真係好開心啦(´;ω;)

咁多位FAN屎、多謝你地呀♡♡♡

排隊嘅裝飾同相簿、生蛋仔都好正。

仲有呢
好多人嚟恭喜我。

我好幸福呀呀呀呀（；＿；）

.｡.:✽・ﾟ＋.｡.:✽・ﾟ＋.｡.:✽・ﾟ＋.｡.:✽・ﾟ＋.｡.

好耐之前已經識落嘅2位密友都嚟慶祝我生日♡

DANCER(20)同美容師(22)

最鍾意嘅兩個人同最鍾意嘅餃子♡♡♡

又飲咗檸檬酸酒！

大人咁♪

大家一直係咁講開心嘢同笑〜♪

好耐無咁透唔到氣！！

朋友真係重要嘅、寶物♡

幾耐之後都唔會變、
講下無聊嘢就會好HIGH( *´艸｀)

發覺每年都有人一齊慶祝〜(´;ω;) 舊年定係前年呢nanamin約埋真夏同若一齊4個人去食飯〜( ∩ˇωˇ∩) 愛未都有請我食串燒！成員都有關照我啦〜(;o;).｡.:✽・ﾟ＋.｡.:✽・ﾟ＋.｡.:✽・ﾟ＋.｡.:✽・ﾟ＋.｡. 尋日有個節目講黛薇夫人保持年輕嘅秘密。 夫人話、 每日要感動10次！ 犀利呢〜 我會用心記住佢！不過突然話要每日10次咁誇我又講唔出 但係23歲呢年可以做到每日1次感動就好啦♡(*´ｰ* )

我自己又好！

仲有支持我嘅咁多位FAN屎都好

作為偶像send篇文出去可以做到咁就好啦！！

咁樣成長緊嘅我

以後都要多多指教！

2017.2.8

Lm

一実生日快樂

一轉左高山就冇人推po

推慢啲可以keep耐啲

凍到仆街

駁唔到

japan huge 睇哂咁多場3人?

開多個暗po囉

XXX入暗 by大佬

戩戩開左新人入呢度啦

尋日睇完好想睇多次

咩事d人唔見晒

topic = no mood

返學lo 趕project囉 聽日Test
去旅行嘅代價黎 要趕返之前嘅嘢 等價交換

上緊堂

仲有40分鐘等放工中

me2

呢d咪實力既分別囉，上個post講生駒推得幾快，今次一換個傻既就

反生駒緊係快

唔見有人鴨撈今日d訪問

小百搭

又再版，而家十八萬本

又再版，而家十八萬本 [/quote]

[/quote]
咁立flag法真係易出事

尋日去4點係紀伊國已經見到冇晒，得返tsutaya做大佬比人禁住砌

黑白既

呢張有氣質到

遺照 好似係

又反我一寶

要感謝tsutaya照顧禾呢d返工做狗人仕

白麻就買咁多，牙囡就咁少

真心問，咁多本點用？

保存用,鑑賞用,送禮用,傳教用,打丁用

岩岩好5本

娜娜好正呀！！！

靚撚到

換多左堆yen去買生寫
今個月買埋今次唔買

［突發］李斯特城更衣室發生打鬥

望到更衣室呢三次已經知道最後一句係瘋了，都已經瘋了

乃團版笑到我仆街

朋友：丈丈你打算帶幾多yen？
丈丈：xxxxx
朋友：哦，我帶XXXXX
丈丈：你帶咁多做乜野？
朋友：我帶定你到時無錢買生寫問我借

好想出生寫坑

又打錯字

真朋友

冷靜呀Ching

好知己

人生有個真正朋友的確好極

想問下fortune music フリガナ個到係唔係唔會check

係喎聽日又要抽

好明顯個知己推佢去死

朋友瀨左屎要陪佢一齊瀨

passport名同登記名一樣就ok

即係check 氏名only??

我FORTUNE MUSIC 果度入英文名
見到卷名同PASSPORT名一樣 望一望我就放我入去

ふりがな係拼音拼比人地睇你個名點讀，唔會印係張握手卷，但如果你張握手卷有問題去information問，人地問你咩名都起碼up到個ふりがな對到你名，日本仔又唔識拼英文名咪要靠ふりがな

大家答我！邊個企緊Center！！！

叫1 2 3 4 個咪centre

唯獨みおな個mic金色

大家都叫里奈點解我醒你咁多。

有睇過48個MV就知好明顯帶花圈果個先係Center。
仲未計全個MV邊個企緊正中間！！！

最前排白七double center 是常識吧

打死你

聽日應該個個唔入場沖入男廁standby

今日差少少就行錯左入女廁

比人當變態佬咁拉晒

麻友巴睇完principal 有咩評語
好似每日都有久保美月是但一個出演

小妹今日生日，想上嚟乞句生日快樂，各位哥哥姐妹可唔可以幫下我

お誕生日おめでとう

生日快樂

6回 久保 山下
4回 伊藤
3回 与田 中村
2回 向井
1回 阪口 大園 梅澤
0回 岩本 佐藤 吉田

多謝各位，乃po有愛

希望你搵到個有生駒五成級數既女友。

係啵唔記得repo一陣打

生日快樂呀

btw 今日祝人快樂會唔會唔太老黎

何解

眼神咁呆滯

三人公演repo

有錢有假點都要睇一次，46既live/劇黎講好少可以咁近，坐第10行都可以好清清楚楚望到mb個樣

成套劇就分兩幕,第一幕就做試鏡咁既野，第二幕係正式既舞台劇。第一幕就係12個mb做自我PR,即興劇,跳舞，做晒以上所有野之後，就12mb random分配3個角色(即係每個mb其實一早要練晒3個角色)，跟住就開始演技審查，mb要講返佢抽中個角色既台詞，到最後就由觀眾投票邊一個做到果三個角色，選唔到果9個就冇得出第二幕（但其實有一少段係有份出）

第一幕其實係最好睇，因為真係每日都唔同，佢地自我PR做既野都唔同，想知佢地有做乜可以留意blog。盡量講下有印象/好好笑果d

自我PR

伊藤理々杏:佢果日係做住拱橋講佢上京之後搭過既電車路線，講左大概兩三個已經係咁名前なんだけ,成個過程好好笑

佐藤楓：聲稱做住掌上壓唱歌，但落去果下連10cm都唔知有冇，係咁比人笑

久保豬：做住train 體能唱歌，起碼佢冇氣都唔會好似馬拿豬咁企係度唱都好似d氣上唔到咁，唔係絕對走音

坂口：冇音樂跳狼に口笛を，叫觀眾打拍子同唱，但個個最多打拍子，唱真係得幾個唱，好尷

向井:打橫行用牧童笛叫熱情大陸，走音走到個mc叫佢唔洗行直接吹，跟住都係走音，個mc再叫佢慢慢黎，繼續走，跟住個mc見時間差唔多就話ok架啦你完啦

与田：佢就漫才一人分兩角，但漫才我真係睇唔明，講唔到，但佢話自己色気多左，跟住mc問佢係邊一方面多左，佢話感覺上多左

禾月：佢講既野對我黎講真係深，真心gag唔到

大園：佢真係長期極度緊張，佢對手係keep住
_/| |\_ 咁樣，聽聞佢前幾場有show過劍道，應該不錯

即興劇

即興劇就分左4team

team a(大園,中村,吉田）：題目就時間囊。其實都唔知佢地做乜尻 大園就老點吉田話收埋係右邊地下跟住由佢一個係咁掘，跟住中村同大園去真正地方度掘，跟住mc就落指示話掘到個阿叔，我睇唔透

team b(禾月,neo,坂口）：題目係落雨果陣露營。其實我都唔係太睇得透，些少悶

team c(与田,向井,久保）:題目係花火大會。呢個應該係4team入面最好睇最好笑，与田扮煙花跳起整個大字pose,跟住向井同久保就人身攻擊串佢咁細個煙花，跟住跳幾下佢冇氣坐左係度，佢兩個又串個煙花冇氣咁辣殺，串多幾下与田就屌返佢地話大佬我盡左力，跟住向井又人身攻擊咁細粒講乜色気,呢個位mc落指示叫久保幫与田拖，跟住鬧返向井，最後与田搭膊頭走

team d不講,冇人有興趣

打緊下半
sorry for 1999

演技審查

ジョバンニ （主角）
伊藤,岩本,大園,中村
四個入面中村同伊藤比較好少少，睇落去有舞台劇feel 大園算意料之外，佢一開始緊張又係企左係度好耐，跟住正式做果陣變左另一個人，聲線好正常有起伏而唔係讀d台詞出黎

カムパネルラ（第二主角）
梅澤,久保豬,佐藤楓,吉田,与田
以我印象呢個角色既台詞係同主角差唔多，久保豬唸台詞終於都係少左d野，好似冇咩感情，但日本仔又話佢好好，唔太岩channel
佐藤同吉田其實都好識利用個台，好多mb淨係沖去其中一邊既台，佢兩個都起碼由左至右咁去。盡管佢兩個講到幾想出第二幕都好甚至想喊咁濟都好，但佢地講野都係少左d感情並且動作生硬，再加上樣子主觀問題，真係冇計，只可以話呢個台唔岩你地sor

与田係咁多個入面又唔係話最好，但起碼唸台詞加到感情先，仲有d眼神走位都ok
冇得唔揀佢

サソリ（配角）
向井,禾月,坂口
呢個角色比較痴痴地線，要講到好激昂，禾月一黎已經好似大佬咁七情上面，動作又用力，其實比人選中咁多次都唔係盲揀，但我又係覺得真係誇左少少 但舞台劇既話就冇咩影響
因為禾月打頭陣做先，坂口同向井好明顯係比下去 只可以話今次係佢地唔好彩，坂口呢d太純情idol ,唔太岩佢，放唔到

最後被選中果三個可以睇返part1張圖

第二幕
銀河鐵道之夜

因為真係未睇過所以google下，話就話童話故事我就未聽過。
故仔大概內容可以google睇下，但當然有出入，亦都冇サソリ呢個角色，サソリ係暗示架車既目的地（好似係,戴定頭盔 ）
睇完個感覺都有少少sad，3個演出黎都算係咁，唔會話好pro架啦

總結：
成套劇都有唔少乃歌,第一幕有君の名は希望,左胸の勇気,きっかけ
第二幕有羽根の記憶,命は美しい,悲しみの忘れ方

最後都有mini live ，10單>15單>6單full version

做16人公演果陣仲係睇緊48，睇完呢次3人已經後悔點解當年唔係睇46先

好似第一幕自我PR呢d已經睇唔返宜家一期/二期做 係呢個台到仲有得比佢地自己諗自己想做乜然後任佢地自我發揮，就算做錯都唔會有人怪佢地

廢老們宜家除左做正經野之外已經好少機會親身睇佢地做on9野，所以有機會，呢類公演點都睇睇

完，估唔到打咁長

三期巨

今日は久保ちゃん全体的に弱かったから初見の人には印象薄いかも

今日久保ちゃんどんな感じだった？
昨日は調子悪かったって聞いて、だから今回はどうだった？、

可能呢兩日不在狀態
btw好多意見都有講久保美月
Thx麻油

好詳細

綜合黎講 邊個滿分？
btw repo 詳情

ステージバック席 4,600円(税込)

ステージバック席の注意事項 ※必ずお読みください。
※完全なステージ裏の席となります。メンバーやステージ演出はご覧いただくことができません。

補習班上 live 堂

japan huge repo

等呀囡出第二本再買

綜合黎講，成個三期滿分

但心目中當然禾月滿分

幾百人睇個42'電視就不了

禾田呢

与田你又岩

搶下20號先

大家記得等陣抽選要禁確認

蘋果雞都幾正

夠淫

乃木坂46：生駒里奈、松村沙友理がスーツフェチ明かす

乃木坂46“思わず萌えるスーツ男子の仕草”発表でフェチ＆妄想炸裂＜メンバー解説＞

方丈識唔識down modelpress大圖?

開source code改圖片後綴

寶寶

block 左佢個domain name 既java script

唔握611握邊日

唔能握

就你地班大學生搞611
但係611矛禾條女握

抵啦馬神
好彩今單我冇得握

禾去2shot順便握埋架嘛

隔成個禮拜

想知佢地係咪咁忙呀

係愛呀哈利

sor

生駒6月11冇份握

純粹想推薦下比各位未握過嘅巴打

Rotty同媽啊本來都0切，宜家仲放佢地出黎把撚咩

呢兩個幾時畢業

應該有再大幅d 1000x1300咁上下 唔知後綴
不過唔該哂樓上 衣家識block JavaScript

block左咩？

Firefox 唔可以續個 site block
一係全部 disable

我記得有block
btw 以前拎過張有幾MB

敢x賞姐係安慰獎？
我狂拎既

Hikki移籍Sony Sony 大法好

條巾好尷

肥花

哈哈鏡咁

十卜

單野好似文春講完就冇咩下文咁

七仔：金庸 我整朱古力比你食❤️

文春都嫌冇討論價值

無花花無堀無寶寶 你仲握邊個

連寶寶都無

橙撚到陪企

有狗寶，但得兩部

久保豬好QQ

可唔可以17單w c換佢兩個上去

ugc

我幾十歲人 有乜野風浪未見過 出咪出。驚你呀

馬神唔見左

喊緊

會然生狗都成日冇見了

ななみん 白麻 七仔

係就好 咁快有位上

要清埋班一期先，下單應該上位

乃木坂４６ センターに選ばれた回数（～17th）
6回
生駒里奈
5回
西野七瀬
3回
白石麻衣
1回
生田絵梨花
齋藤飛鳥
深川麻衣
橋本奈々未
堀未央奈

乃木坂46 福神に選ばれた回数（～17th）
17回
白石麻衣
16回
橋本奈々未
15回
-
14回
生田絵梨花
13回
生駒里奈 西野七瀬
12回
松村沙友理
11回
秋元真夏 桜井玲香
10回
-
９回
高山一実
８回
-
７回
-
６回
深川麻衣 星野みなみ 若月佑美
５回
衛藤美彩 齋藤飛鳥
４回
-
３回
堀未央奈 松井玲奈
２回
-
１回
中田花奈

※7th（八福神+1）に関しては八福神（8人）でカウントしています

7回 久保 山下
4回 伊藤
3回 与田 中村
2回 向井 阪口
1回 大園 梅澤
0回 岩本 佐藤 吉田

黃牛都睇到啦咁貴

n年前見過最少3萬yen

好很靚呀，但買唔起啊

橙

淨係りりあん,中村,阪口,大園都夠料ko晒大部份2期

花奶真係死好命
初期呃到肥秋有福神
仲要係一排
諗起以前小百合仲成日話要做福神
宣佈選拔次次都喊苦喊忽
但一次都未做過

唔去了

馬神橙到

應該係6月果段時間有舞台劇
都係照去611

弱智唔緊要, 最緊要唔好柒
ererer呢d就係弱智柒

燈到禾鳥都冇

冇堀都算，一知道無生駒即刻喊左唔想去。

做咩啫你

卒業

禾抽哂4月5月baobao

七仔手機mail 100217

おはよ！
早晨！

筋肉痛〜痛い！
階段がきつい
肌肉痛〜好痛！
行樓梯都覺辛苦呀

今日もがんばろ〜
今日都要加油～

ななせ
七瀬

baobao真飯

宣傳嘅嘢

呢張擺明照騙嚟

空注狗

哈利 係愛呀！

條on9弱智柒夾硬要同我合照，我都唔想show佢

仲弱智過弱智柒

反了

一齊聯署要求Fortune Music 6月11日加部比生駒。

生狗都有今日，以前成日燈死人，今次被馬神燈番轉頭

著到好似出嚟賣咁

不得了

g

d廢老幾時讓返個位比佢兩個做c

乃木坂即將進入95年既天下

屌，美月點解咁正，
仲正過關關，

係都比与田先

3期連工事中咁既番組都未上過就開始有打手，好感動

美月鞋抽面?

馬神最愛

竟然唔是寶寶

佢而家都公開推寶寶啦

高山就死番落三排角落啦。

召喚高山絲打

十卜高山番三排陪寶寶

成日覺得佢眼神好空洞咁

愛呢家嘢唔洗等到上番先開始嘅

不了

花花最初都係咁

与田

不過与田把聲真係好好丁，講d字好清

把聲夠唔夠禾鳥咁好丁先

淨係聽禾鳥笑, 個畫面已經出左黎

Yoda把聲cute得嚟幾成熟, 個平衡好好

新御三 久保美月与田(日本仔講)
生駒 大園

次次見到美月都諗起佢第一日開sr個樣

廢唔緊要，唔好煩就得

官推等於辣殺

乜嘢三排陪寶寶
你哋又想借啲意繼續推寶寶入選拔

大法啲官推真係 50/50 咁博翻嚟

博贏左生駒。

點可以同啊囡比

同大園比

邊條撚樣set個囡個頭4 6分dllm

咁係對Yoda嘅侮辱

大頭同misa個前排有名冇實

臨時廠景咁就影

係咪向老夫子致敬

成玩E Girls 咁款

我菜我花

法國EX大眾必買

你要？

禾月第一輪都全落

日後仲點玩

屌大佬話等櫸出左再抽都未遲

611

收島風我老死中3張我七 我好想弓起佢

你老死係邊個呀

同得我老死就梗係真迷七
你話呢度除咗邊個最有資格問鼎呢個朵

我好似唔識你

我好似都唔識你

OK 我柒左

吾巧甘拉

人間関係 1から始めましょう
自分の存在 気づいてもらおうよ
会話にはならなくたって
微笑みかけていれば
誰でも 誰でも微笑み返すもの

屌原來係我柒咗
你改名改到我唔認得你

禾第一時間都屌左出黎
個妝濃到火星人咁款

估唔到OL咁易抽, 硬食6張

你係咪jj頂頭？

你估個個都好似生駒咁難抽咩。

禾自己去日本買

禾係真迷七, 你係乜水

我都去日本呀
打唔打友誼波？

中1張七仔

你唔夠真

禾條女

打咩友誼波，this is great?

中4張

鐵人豬：包曬30部啦

禾鳥又正義超人上身

你係唔係講fifa,fifa 隨時打得

比錢先知中左咁多玲香

七仔：哎呀 金庸唔緊要啦 我預備好禮物比你❤️

EASY

今日三人公演有老橋出現

超好嘅姐姐

乃木坂46・3期生による初公演『3人のプリンシパル』開幕 先輩・生駒里奈からのアドバイスも

臨退休都咁支持班後輩

正話睇返之前BD live d 片，忍唔住都要cap 圖

好強o既仙氣

岩先同個新識既女仔出街發先對方有仔
唉 仲係A0

你同你d同學點？

......丈仔今個月追星好似洗得多個上個月.....

有很多人在網上不同的論壇上打"不要在google搜索生駒里奈"

你們可知道生駒里奈的意思是什麼嗎?
也一樣有一個有關生駒里奈的信息
內容大概如下：
於二零一七年，一位日本藉少女生駒里奈，乘坐一艘灰色小船由日本秋田漂遊到香港，一位神秘男人殺死了她，而且在背脊割了"寶寶"幾個字。
一星期後，這消息傳到連登。現在，你已看完這篇訊息，她會在一星期後飄到家中奪取你最重要的家人性命。
解咒方法只有完成以下指示：將此訊息貼在其他三個留言版的回應內。

這是一個咒語嗎?
很多人為了解咒也服從信息
貼這文章到其他三個留言板上的回應內

據說將此訊息貼在其他一百個留言版的回應內，還可以幫你實現願望！
自六單便UG的花奶再轉貼一百遍後，第二天竟能上選拔，肥秋都說是奇蹟。
經歷了100次吹奏上選拔都失敗的牛肺小姐再轉貼一百遍後 ，第二天終於初選拔了。
一名日本女偶像看完這篇訊息後，以為只是一般的連鎖信，沒有理會，第二天便被文春炮擊中了。
這絕對不是無聊的信息，這是千真萬確的事。
friend說試過了，很靈，佢中左乃團不動cancer直筆

新手劣改

丈仔先幾日上堂
原來鬼妹TA教

對方唔係我同學 另外出面識
我同D同學冇咩交流lo

幫櫻隊宣傳下
出咁多本寫真
得飛鳥同白麻宣傳

大把女

日奈子仲慘啦

2017年2月10日（金）公演 乃木坂46 3期生初公演「3人のプリンシパル」の公演日報をお届けします！

☆第二幕出演者

ジョバンニ： 久保史緒里
カムパネルラ：山下美月
サソリ：伊藤理々杏
（敢闘賞：向井葉月）

※各役の立候補者
ジョバンニ：岩本蓮加、大園桃子、久保史緒里、向井葉月、与田祐希（5名）
カムパネルラ：梅澤美波、阪口珠美、佐藤楓、中村麗乃、山下美月、吉田綾乃クリスティー（6名）
サソリ：伊藤理々杏（1名）

9號係久保美月互換角色

日奈子連發售日都未有

8回 久保 山下
5回 伊藤
3回 与田 中村
2回 阪口 向井
1回 大園 梅澤
0回 岩本 佐藤 吉田

屌變左三期打手

禾月已經三個角色loop好多次

聽日起到身坐始發排當日券

麻油巴睇晒咁多場

我都同我啲同學冇咩交流 成日嚟嚟去去都嗰幾個

放咗學都係搵返中學啲fd子

上次排唔到啊，佢一場得十幾張

ok我唔排了

打左咁耐冇人回回下你

多謝馬神

飛鳥都叫做有宣傳, 咪笑甩禾排牙
你咁計馬拿豬開twitter都叫有宣傳啦

Baobao拎哂宣傳費
你地矛得用

拎晒先買到咁, 唔拎咪無人買?

至少飛鳥開過showroom

搶完打緊資料先死網

我覺得個天對尿片好唔公平

好想睇下17單到底有幾hea , 期待

留名等丈仔老母知我6月又飛將我斬死

即日來回啦 扮去行山

6月去三日算 比聖母巴吉幾下 就唔洗比住宿費

正到

其實美月個樣都幾腹黑下 下個堀嚟?

眼神想食左人咁

食左我

美月比我食左

你憂鬱嘅眼神, 唏噓嘅嘴唇,
神乎奇技嘅接吻技巧表演力,
同埋嗰把溫柔而成熟既聲線,
都徹底咁嘅將你出賣咗

好鍾意佢對眼

攝人既眼神
亦正亦邪

本身打算用左晒全部預算淨係攞去抽与田一個,
可惜今年禾去唔到摸手, 下次再算。
唔好隔一單就突然比人秒清就可以咖啦

七仔手機mail 110217

おはー！
你好呀ー！

あまりに筋肉痛なので
久々に湿布まみれ(*_*)いたーい
因為肌肉真係好痛
用左濕布熱敷一段時間(*_*)
好痛呀

がんばろー！
加油吧ー！

ななせ
七仔

我個心都好痛

聽講三期都好難抽

佐藤同吉田好橙，第二幕一次都未做過，得返3場

等緊佐藤扮包租婆

我個fd與田全落

neo開左齌?

咁早未落機

果頭講完轉個頭就開齋

鷲哥?

放工

第一個西野七瀬黎既喂。

好想壁咚NANASE

大佬做到野呀

黑人問號.jpg

我有高山症 反到屋企抖唔到氣 你問我答

見到個topic即刻click入去睇
係咪已經無得救

我呢 我呢？

仲有得救，我宜家係街一聽到sony music呢一下sound effect就會擰轉頭望一望

你是0

橙

高山ching不知幾正常 唔好比高山ching呃左

想買番高山症t

agger

屌你老母
追哂舊番組
真心愛上深川麻衣
點知佢已經畢業

深潛一排冷靜下

最心痛是愛得太遲

係咪有咩誤會

9回 久保
8回 山下
6回 伊藤
5回 与田
3回 中村 阪口
2回 向井
1回 大園 梅澤 佐藤
0回 岩本 吉田

敢闘賞
向井葉月 8回
与田祐希 2回
阪口珠美 1回
中村麗乃 1回
山下美月 1回

ｼﾞｮ/ｶﾑﾊﾟ/ｻｿﾘ
伊藤 2/2/2
岩本 0/0/0
梅澤 1/0/0
大園 0/1/0
久保 3/4/2
阪口 0/0/3
佐藤 1/0/0
中村 1/1/1
向井 0/1/1
山下 3/3/2
吉田 0/0/0
与田 2/1/2

肥月勁

因為你有高山病

屌

聖母好野黎
係某位巴打燈到佢畢業

佢仲係幕前架

有舞台劇

慘
不過聖母都叫係有舞台劇做
如果而家/之後先鐘意nanami就

唔好講啦

起碼仲會娛樂圈出現，唔推橋算好彩

唔好再講 殺咗你

轉推生駒里奈囉。

轉推男人

點解要擺咁既姿勢放個蘋果

就係呢張相 我要入三期坑了

睇中邊個

りりあん越黎越高人氣

一路以嚟...由呢張相至到今日嘅蘋果相...雖然一直都認唔到三期...但一路有save佢嘅圖...啱啱上網一check 原來都是你伊藤理々杏

伊藤理々杏堅正

与田真係唔錯

三期達達

我都未認晒3期

加推囉

你搵到三期寶寶未

金庸巴加未

下星期乃木坂show LIVE唱我

MB是大家的, 歡迎加入喜愛与田嘅世界
呢個世界咩女人都好 只有与田係最好
↑個人意見 不代表所有与田推立場

我唔會加推

禾覺得禾對娜娜巧專一

推已加

Baobao是獨一無二的

唔會再破例收男人

馬神已經去到明推寶寶o既境界

又樣衰又臭格又扮大佬既垃圾真係好難搵第二件

馬神下一步要用寶寶acc反寶寶

又真係唔錯喎 幾啱我胃口 佢幾歲？
最近好鍾意D14 15 16歲靚妹
雖然佢哋都係細我幾歲姐 但我好驚我有戀童癖

你未JJ頂 頭有排啦

點解而家D十幾歲小朋友咁識影啲相 咁知我哋成年人嘅喜好口味

因為G

那 我唔敢亂講 佢得15 過多個禮拜就16

大愛巴又老女人控又妹控真係不得了

我係都唔鍾意同年齡層嘅女人
like姐姐就係因為有安全感同成熟 like妹妹就係因為有純真天真嘅感覺 成日覺得同年齡層嘅女人信唔過

覺唔覺對眼好似二期個秋田妹

覺唔覺Ｄ睇樣就話推三期邊個邊個好膚淺？大部份駒迷都係比生駒既堅毅吸引到。

仲堅毅過e-kids,反極都唔落UG

生狗畢業未

我係被生狗面對記者時跑步走左同掟手套個刻既英姿所吸引

知唔知點解呢首歌搵生駒做Center？
因為沉默既大多數都係支持生駒里奈。

睇黎要入dd黨

因為佢又賣咗塊地比肥秋

1塊田=c
1塊地=福神
一層單位=選拔

淨係呢場屌打48g已經反唔落

覺唔覺呢場生狗跳得好撚廢 影衰首歌

老豆：牙囡

囡：有人叫我？

DD黨歡迎你

現實
Harry?:飛鳥
飛鳥:咩事呀老公仔

沉默既大多數都覺得生狗跳得柒

唔覺。

俾佢c係為左俾沉默既大多數知 再沉默落去生狗就一首一首咁毀晒d神曲

与田係唔錯既 應該輕鬆加推

福岡県出身高校一年生16歳の与田祐希です
ヤギ飼ってます

新飯留名
追哂舊番組
真心愛上橋本奈奈未

我最鍾意生狗祈福個陣冰清玉潔嘅樣

生狗幾時食屎

好嘢啫係以後唔洗抽

歡迎光臨
你仲有一星期

佢老飯嚟

一次出演機會都冇，公平咩？

人氣既表現

初心畢業

仲有大把青春，遲d 一定上位

如果仲有乃團

你可以專心推返娜娜

禾一直都係單推娜娜

號稱二期最細既渡辺みりあ咪又係一次選拔都未入過

一期最細=新世代c
二期最細=辣殺

4位
唔好成真呀

唔是咁都信牙
個list都百幾條友

生駒！生駒！

娜娜 126?

點解尾關同平手啲資料一樣

點都唔夠某d人死好運架啦

實力！

幾好不錯

好好笑

neo既愛，aiia 2.5 theater tokyo 既觀眾已經收到

仲差比巨巨同尿片燈果個

臨尾先做馬比佢地上下唔屎咁傷心喳
你估真係有人投

貼過未？

近幾集既工事中好似無睇過

堆拍定既倉底貨

邊位大佬

上集真係睇左5分鐘就轉台

踩波個集先on9

d mb送垃圾比人果集？

垃圾送垃圾俾垃圾個2集

最近成日上堂同丈仔打招呼個同學仔原來有女朋友

方丈早晨丫

diu

七仔手機mail 120217

おはよ！
早晨！

今日もがんばるm(_ _)mそれしかない
今日都加油吧m(_ _)m
只係咁

ななせ
七瀬

THIS

肥星都好似有得出

曹星如？

咁都要拜

又到一年一度手足們收好人卡既日子

係日本, 情人節係女人送嘢比男人,
多數全世界都有份, 包括埋咩義理チョコ,
係唔知點解香港好似掉翻轉男人送咁

利申: 未試過有女, 以上只係睇 / 聽翻嚟嘅分析

香港人奴性重

好打意呀

淨係試過收。

生駒家d下人送完野比你可以claim番錢

LesPros 我屌你丫 比返我條女我丫

轉睇馬場富美加

又唔係好覺佢好多工開
不過月薪真係少到

清水bb

做藝人做到咁真係陰公
同乃團一樣
揸乾晒 mb

咁佢辛苦得黎不知幾多資源，普通idol點搾乾都係握手唱歌

又要送花又要送禮物又要訂枱食飯
大出血

收義理朱古力

依家冇咁興了 以前好恐怖

LP不嬲無乜良心, 淨係能年單嘢有排搞

完~~~~~~~~~
最後得吉田冇做過，橙
下星期bd live希望有3期出

星期日唔見曬斑偽毒

出晒去食女

打左成日Until Dawn,結局都係全場死晒

u別扮!

我等緊後日去cafe買杯朱古力
咁就有女女雙手奉上朱古力

後日唔返!

呢招好毒

又幫人賣廣告

有冇人今日去左睇@jam

正常既女呢日都去晒搵仔啦，你去到都應該係毒男或者樣衰既女奉上朱古力比你

而家d工事中悶到-.-

今集工事中同廣告有咩分別？

冇
買黎試食

娜娜總之係食得就買

啲mb好唔投入咁

不如搵多啲2/3期好過

請問有冇人會去4月9號握手會

一講女人野就即刻醒晒

就黎2月14 我識D女又黎一年幾度同男朋友處於鬧交與就分手既遊離狀態 之後問我意見 經歷過之前嘅教訓 今次我醒la 當污蔑野睇唔到算

咪教壞人啦

大吉大利 百無禁忌

屌一定搵左人幫佢執啦

都有幾多女鍾意影相

唔收人工，我倒貼埋牆紙錢比我上黎痴

M小姐呢?

好多都係玩咗一陣就唔玩

要買

this ching know sth

下集正，講樣

bin c

佢鐘意花

2月14第一日番新工
有咩要注意

法唔法國娜娜對食得o既全部都有興趣？

禾

無我咁出名果生田?

有女同事問起你鍾意咩類型既女仔答佢生駒里奈型。

要送幾錢

睇下有冇女冇人送花lo

講開又講
尋日返工有個八婆同事
我做緊野 條八婆不停問埋d無聊野
好彩以後唔洗再見姐

你定佢轉工

果間分店無啦啦揾我尋日返姐 以後唔返果間

重點係個八婆靚唔靚女先？

路人樣

斬手dllm

返工有條八婆成日撒嬌
次次見都叫我xx 你好衰etc

靚仔專利

2月14要返學返到五點半 我嗰堂冇得再走
個堂一定勁少人返 返咗啫係代表冇女/男朋友
公開處刑呀

點解唔考慮下溝左有返學個班女/仔？🤔

得一堂返到六點半，垃圾quantum mechanics一個女仔都冇

奶團禾溝哂

奶團=寶寶一個

yes, include寶寶瑪雅

this real

終於搵到工
恭喜

得啦 知你靚仔

唔公平呀
唔公平呀
唔公平呀
唔公平呀
唔公平呀
唔公平呀

點解返學會有女仔

你讀邊間？

我覺得個心比人吉左野

咁你又誇張咗少少
識人讀工程全班30幾人都有3個女仔

engine撚

咁如果得三件扒當唔當女仔

有奶便是娘

Karin真係好鍾意香港
係些粉見到蝦餃即刻買返屋企

和田屌唔屌？

睇你點睇 半杯水可以係半杯空又可以係半杯滿

值得一握

有性趣想試
不過唔想加mayonnaise

不經不覺，餘下既日子係得返7日

支meiji淨係做左十二月一月個輪貨就冇人再入貨

好事黎，知難飲

上次握過 幾好
今次應該再握

點解好似素人時期重靚啲咁?

加左snow個個都唔同樣

原來nanamin 仲有集工事中

最後一分鐘出黎同大家講byebye

最後一集點都出黎應酬下啦

十十三

我驚唔播渣

痴線，我係絲囉

收皮啦你

橙撚到

賣晒並上埋best sales

痴線

禾都有d 想食

教壞人

啦喇些的日常-洗衫

おはよー！

時間がなくて溜まってた洗濯物
ようやく、いざ！と思ったら
いつのまにか洗剤が尽きてて回せない！
あるよねぇ(*_*)
くぅーー

がんばろ！

ななせ

香蕉人好野呀
而家乃團多左張潛力圖, 牛肺又多左曝光率

七仔手機mail 130217

おはよー！
早晨ー！

時間がなくて溜まってた洗濯物
ようやく、いざ！と思ったら
いつのまにか洗剤が尽きてて回せない！
あるよねぇ(*_*)
くぅーー
無時間留左一堆要洗既衫
最後想洗既時候 洗衣液不知不覺用晒
有時係會咁(*_*)
嗚ーー

がんばろ！
加油！

ななせ
七瀬

一定係個好老婆

逃跑雖然可恥但有用

係我唔記得買洗衣液

captain真係好有港女feel
人地個個都用twitter得佢淨係得instagram (好似係)

應該主動幫七仔洗底褲囉

七仔底褲比我奶乾淨晒，唔洗 洗

你返去奶你個囡個條啦

娜娜條底褲應該有大把人搶住洗

仲洗?

你地好變態

九十九步笑一百步

禾乃晒你地o個份

乃晒咁多手足條底橫

No thank you

不安

唔駛驚矛, 禾每日都提供洗衣液俾禾柒

又話自己絲

cls

死開啦你
信唔信我加料落你堆維他奶度

咁你講我又有返少少記憶

公報私仇
大家都是迷柒, 相煎何太急

山崎怜奈（乃木坂46）「あすかの潮騒が好評発売中です🌊
ちなみにザキ母も購入済みです🌊」 #755アプリ

隻雀仔好QQ

有無排到咁高呀?

丈仔幾時有絲打唔着底褲呢個概念

工事中咁多人睇??

最近考古發掘出土既文物

po咩和田呀屌

dllm po link la

gay test positive

who is she?
白石麻衣親戚?

yes

難道白石茉莉奈感覺都追不回來

咁西野翔係咪某mb親戚

西野加奈 西野未姬

戇鳩鳩

蒼井空 蒼井優都係兩姉妹

最後一星期

唔想做人了

橋本ありな

瘋了，瘋了，都已經瘋了

星野飛鳥

生田衣梨奈

中元鈴香

屌，一開電腦聽返3rd BD live 就點中孤獨兄弟 , nanami

你地成班未試過首推畢業咩

禾首推唔係佢

生駒畢業會點，我唔敢想像。

咁既語氣肯定又唔記得轉ac

又用錯account啦

啱啱先知差唔多唱成7個鐘
好誇張

食啊食

mb 都係鐵打

心痛

好圓好q 唔好步肥腩後塵

肥腩係走唔出佢個定位
玩妹系可愛系咁耐
你唔厭我都悶
加上佢自己唔爭氣
攪到今日咁

全球狂賀

感謝馬神提供笑話

個眼神無敵

原來做方丈有成八萬一個月！！！！

唔怪得日日買生寫

rich

誰輕輕叫喚我～

無你既事
返出去做野

做緊啦

今日仲未念經

翻學都教乃木坂

先生:見到呢三隻字，請說不

教緊乃木坂=生駒里奈。

花束が部屋に溢れてる | 乃木坂46 橋本奈々未 公式ブログ

みんなに早くみてほしいものたちがここからドドドドッと出て行く予定で、今日そのうちの１つがついさっき手元に届いたんだけど、

もう最高でわたしこれを最後にみんなに届けられるの最高に幸せだなと思い何度見ても泣きそう！

わたしを好きでいてくれたみんなとはもう会えない、からより多くのものを最後に感謝の気持ちを込めて届けたい！

世の中からは私はすぐに過去になってなかったものになる！もうなりつつある！わたしはそれも望んでる！

けど、それと同じように、

自分を好きでいてくれて、自分を思ってくれている人、思ってくれていた人に最後まで誠実でありたい！

他にどう思われても、そりゃしんどい時もあるけど、そこが今の私が一番大事にするべき気持ちだと思う！

CanCamの表紙を飾れて、渋谷駅がわたしとCanCamの名前が連なっていっぱいになって、

昼夜逆転していた中学時代に毎日聴いていたラジオ番組、SOLで私の最後の声を届けることができて、

約６年間一緒に歩いて来たメンバーと、何万人の人に見届けてもらいながら歌って踊ってステージを去れます

色んなことがあったけど、６年前はこんな大きな終わりを迎える想像はついてなかったよ

この先も想像を超えたいです

みんなも、きっと、今は想像がつかないようなこの先を送るんだろうねえ

残りの日々をみなさん楽しんでください！

日文唔明

生日又點 咪又係自己一個

訓覺 聽朝繼續寫report

大愛廁唔識睇日文都可以同北海道按摩女女溝通到

大愛巴：kiss?
按摩女女：無理無理
大愛巴：kiss~?
按摩女女：無理
大愛巴：ki~ss~?
按摩女女: ok笛屎

今晚乃po一定好靜 個個出晒去搵女

真毒

七仔：金庸 情人節快樂❤️

今晚同禾白去街街

今晚同禾白禾鳥禾橋去街街

31,807 白石麻衣 『清純な大人』(幻冬舎) 2014.12.10 [1st.写真集]
36,458 西野七瀬 『普段着』(幻冬舎) 2015.02.18 [1st.写真集]
20,607 橋本奈々未『やさしい棘』(幻冬舎) 2015.08.28 [1st.写真集]
38,335 生田絵梨花『転調』(集英社) 2016.01.21 [1st.写真集]
16,326 生駒里奈 『君の足跡』(幻冬舎) 2016.02.24 [1st.写真集]
29,??? 深川麻衣 『ずっと、そばにいたい』(幻冬舎) 2016.06.09 [1st.写真集]
40,941 乃木坂46 『1時間遅れのI love you.』（主婦と生活社） 2016.08.05 [2nd.写真集]
11,816 高山一実 『恋かもしれない』(学研プラス) 2016.09.15 [1st.写真集]
46,088 西野七瀬 『風を着替えて』(集英社) 2016.09.27 [2nd.写真集]
58,215 齋藤飛鳥 『潮騒』(幻冬舎) 2017.01.25 [1st.写真集]
??,??? 白石麻衣 『パスポート』(講談社) 2017.02.07 [2nd.写真集]
??,??? 橋本奈々未『2017』(小学館) 2017.02.20 [2nd.写真集]
??,??? 桜井玲香 『自由ということ』(光文社) 2017.03.08 [1st.写真集]
??,??? 秋元真夏 『真夏の気圧配置』(徳間書店) 2017.03.28 [1st.写真集]
??,??? 北野日奈子『???』(???) 2017.??.?? [1st.写真集]
??,??? 星野みなみ『???』(???) 2017.??.?? [1st.写真集]
??,??? 齋藤飛鳥『???』(???) 201?.??.?? [2nd.写真集]

幾時出數字

今日全日唔可以上FB

放閃先

飛鳥咁快就話出第二本

腩都出寫真

十八歲扑扑脆

講真如果唔係2012~2013年日本綜藝墮落
禾駛鬼搵doko黎睇
唔睇doko就唔會入坑

睇同講唔同嘛
誠實今晚自己一個人

撞鬼，想搵下乃團d 劇睇，咁耐都係得套初森，12集一日就睇曬， bingo 又睇曬，屌好心拍多幾套劇啦

試吓睇49

咩係49

野島伸司
勝利

呢套好難搵
仲有套bad boys

仲有summer nude
月9

summer nude加埋有冇幾分鐘

けんとう
二階堂

照你地咁講仲有欺詐偶像添

馬神又贏

月9點同
マジすか学園、キャバすか学園

順位 名前 得点
1 山下美月 134pt
1 齋藤飛鳥 134pt
1 生田絵梨花 134pt
4 久保史緒里 129pt
5 与田祐希 126pt
6 西野七瀬 123pt
7 白石麻衣 120pt
8 衛藤美彩 117pt
9 桜井玲香 114pt
10 高山一実 111pt
11 堀未央奈 108pt
12 鈴木絢音 105pt
13 樋口日奈 102pt
14 若月佑美 99pt
15 中村麗乃 96pt
16 伊藤理々杏 93pt
17 伊藤万理華 90pt
18 伊藤かりん 87pt
19 向井葉月 84pt
20 佐々木琴子 81pt
21 阪口珠美 78pt

好唔健康

左下堀成個吉岡里帆咁

一個iPad一個，無得比較

又輸唔到。

老豆

得啖笑老豆

今晚老母竟然推我去死
話要落街食飯 我whatapp叫佢一定要買餸煮食飯

高山一実 2月15日放送『世界の何だコレ!?ミステリー』に出演決定！

フジテレビ ?2017年02月15日 19時57分～2017年02月15日 20時54分

3個1黎果啵

可能伯母想介紹條女你識你呢?

三期排名咁快同你d推平起平坐 分唔到係sony宣傳到位定三期高質到一見鍾情

我老母肯定想陰鳩我
關係唔好

山下美月有矛咁屈呀
竟然同禾鳥平起平坐

weak

關係唔好就采你老母都傻啦
去茶記打個包走人咪算

男人樣

公開的密密

与田係我個體檢表到已經速秒爬過晒
所有一同二期嘅推, ダントツ第一位

已經名正言順咁推了

做乜鳩

兩個人格正式合二為一

why not both

好多日本仔因為食左お見立て会+プリンシパル呢個package 而落大坑，我識生誕果堆好多都冇咩興趣，係睇完其中一樣大hi

靜啦馬神

我頂你呀

總大佬先多重人格啫

成個上原瑞穗咁都男人樣

咪成日掛住打丁啦

腿腿腿

駁不撚到吧

real blind

個嘴同眼神真係幾似，唔信你dl黎睇下

MI$A 近排做咩係咁露額

露額先叫靚女好似係

江欣燕

月月無笑容

即係呢種。

呢種叫唔知醜

咁後生就髮線後移

啱丫，生駒狗也不屌

佢係屋企露得仲多比我睇

逃避雖可恥但很有用 一放學極速9秒9返到屋企
安訓家中張床 準備食完晚飯一覺瞓到聽朝

係初戀既感覺。

阿sa. jpg

係情人節禮物呀 。

屌你老母, 搭個地鐵都俾人放閃

月月對住我先會笑

其實3個都7

左邊留比我，其他嗰啲你哋自己分

七仔手機mail 140217

やっほー
吔呵ー
ガチャガチャした、シャクレプラネットの
パンダと共に。
ハッピーバレンタイン～
玩扭蛋 抽到シャクレプラネット既熊貓
同佢一齊
情人節快樂～

ななせ
七瀬

禾係熊貓

where melody

等緊佢放工

我
頂
你
呀
！

偽毒出晒街

得返我同你

真毒留名

偽毒可恥

你要靜候 ，再靜候，就算失收始終要守

仙氣

月月仲正過白麻

日月青知音

月月正到呀媽都唔認得

除左冇波

係唔lin係呀。。。

冇野了

全部都唔係你哋 因為 都係我嘅

夠鐘刷牙覺豬

冇左左邊果個就FIT哂。

唔好搞禾白is ok

法國馬神對禾一寶好harsh

月月正到呢

呢張圖月月完勝全部人
好有初戀嘅感覺 雖然我仲未有過初戀

今舖禾撐你

佢以前對寶寶都好harsh

禾堀正到

全部唔要

只要白白豬

有月月足以
識食一定食細波

送左七仔返屋企

食女獸

當你玩過大波
對細波無晒興趣

未「玩」過，請指教，什麼feel的

娜娜喊緊

即係推過生駒就唔會推高山咁囉。

正撚到

細同無係咪兩回事

同七仔過左難忘既晚上

心虛就要貼圖了

2月14同nanami一齊睇下書 幾寫意又有文化
好過啲白痴港女要出街食飯買花 買多幾本書仲好那

睇咸書

今日真係好少人
全部都係偽毒黎

買

AVの匂い半端ない

琥珀うた

尋晚聖母巴鬧得我好岩
我唔應該買咁多生寫

又幾似

1蚊1張收你果d

尋晚同禾白玩左成晚，而家仲係好眼訓

又幾正wo

尋晚你同我玩渣

寶寶？

三期咁快有得上表紙

比你屌

期待聽日第二次抽

U全抽柒？

比我推果d會越黎越紅多job接

等9 10月兩團一齊搞再去

抽晒娜娜

抽埋3,4部蓮加

禾第一次握都係只抽禾堀

天日又要抽

扮絲打

呢到個個大佬都去握手

我係真絲囉

你今次唔去咩？

矛機會架喇

矛禾花禾堀握條毛咩

冇得握可以睇孤星淚

捽碟

SHESHE 入場企隔嚟睇幾錢?

成班鹹濕仔，又諗衰嘢

上堂啦你

我可能會睇

呢套無嘴嘴 但我記得要嫁比人

睇編劇 但我覺得有好正常

【乃木坂46】3期生の人気格差が早くも…(´・ω・｀)

与田世界第一

利申: 与田吹奏協會掛名會員

禾田正呀喂
不過無啦啦講左去OL度

右邊求名

下單c

三期想做C去跟生駒浸淫多幾年先出黎行啦 。

禾唔係包尾

生狗番鄉下耕田啦

七仔手機mail 150217

がんばってこー！
自分なりに
まわりに合わせる必要ない
そういう場面もあるけど
いい人生にしたい！
加油
自己唔一定必要變得迎合周圍
雖然會有咁既場面
我想要既係好好人生！

ななせ
七瀨

咩宣言黎 陶淵明fans?

支持生狗行峯岸南路線
下降身價教三期做人

生駒＝指原
教導後輩之餘自己仲係不動第一。

nonno
ノンノ4月号（2/20発売）の表紙は西野七瀬！
「表紙はどんな雰囲気？」「付録の七瀬＆どいやさんカレンダーって？」…気になる方は、JR渋谷駅・ハチ公改札近くの駅貼りポスターをcheck!（期間は2/15〜2/28。撮影等される場合は通行の妨げになりませんようご注意くださいませ）

【乃木坂46ソロ写真集初週売上】
100,300 白石麻衣『パスポート』(講談社)
*58.215 齋藤飛鳥『潮騒』(幻冬舎)
*57,478 西野七瀬『風を着替えて』』(集英社)※フラゲ込
*38,335 生田絵梨花『転調』(集英社)
*36,458 西野七瀬『普段着』(幻冬舎)
*31,807 白石麻衣『清純な大人』(幻冬舎)
*29,000 深川麻衣『ずっと、そばにいたい』(幻冬舎)
*20,607 橋本奈々未『やさしい棘』(幻冬舎)
*16,326 生駒里奈『君の足跡』(幻冬舎)
*11,816 高山一実『恋かもしれない』(学研プラス)

方丈有乜反應

唔係今晚先出咩 寫真榜

31,807 白石麻衣 『清純な大人』(幻冬舎) 2014.12.10 [1st.写真集]
36,458 西野七瀬 『普段着』(幻冬舎) 2015.02.18 [1st.写真集]
20,607 橋本奈々未『やさしい棘』(幻冬舎) 2015.08.28 [1st.写真集]
38,335 生田絵梨花『転調』(集英社) 2016.01.21 [1st.写真集]
16,326 生駒里奈 『君の足跡』(幻冬舎) 2016.02.24 [1st.写真集]
29,??? 深川麻衣 『ずっと、そばにいたい』(幻冬舎) 2016.06.09 [1st.写真集]
40,941 乃木坂46 『1時間遅れのI love you.』（主婦と生活社） 2016.08.05 [2nd.写真集]
11,816 高山一実 『恋かもしれない』(学研プラス) 2016.09.15 [1st.写真集]
46,088 西野七瀬 『風を着替えて』(集英社) 2016.09.27 [2nd.写真集]
58,215 齋藤飛鳥 『潮騒』(幻冬舎) 2017.01.25 [1st.写真集]
100,300 白石麻衣 『パスポート』(講談社) 2017.02.07 [2nd.写真集]
??,??? 橋本奈々未『2017』(小学館) 2017.02.20 [2nd.写真集]
??,??? 桜井玲香 『自由ということ』(光文社) 2017.03.08 [1st.写真集]
??,??? 秋元真夏 『真夏の気圧配置』(徳間書店) 2017.03.28 [1st.写真集]
??,??? 北野日奈子『???』(???) 2017.??.?? [1st.写真集]
??,??? 星野みなみ『???』(???) 2017.??.?? [1st.写真集]
??,??? 齋藤飛鳥『???』(???) 201?.??.?? [2nd.写真集]

實力

應該係夜晚出 呢d流料掛

畠中清羅

多謝大家捧場

我訂左本到而家都未送到嚟

雀仔都嬴西*7*

仲有五日就可以做厄介尻叫

忽然好掛住七瀨

食野個節目係咪收左皮

屌你咩

1集架炸

冇資源啊麻

bingo幾時重開
工事中好悶 除咗下集似會正

冇啦啦屌人都有既 。

做完keyabingo咪做nogibingo

之前唔係話做得好有機會做常番架咩

不動就係，第1就免

今日子 ？

不了，常番咪又係集集都妄想

工事中悶左咁耐都無改善(cut左member自家企劃都係由超悶變悶)

集集坐係度鳩up

2期又on9
相樂仲要拎部canon出黎

真係寧願睇佢地玩card game人狼好過
而家要迫住硬食香蕉人 d 鏡頭真係
其實禾估節目有一半錢都俾香蕉人袋左

然後話唔識玩景深
個下真係屌左出黎
唔識玩景深買單反做乜春

關島之後無新意

auto走天下

買機送技術

又唔用反sony賣下廣告抵你比人cut budget

ug茅錢 你估個個似大小姐

愛佳都用a7

100 分

CLS正到

好乃團feel

老豆巴一句講哂，生駒同肥料同美月一齊跌左落水淨係救得一個救邊個

是咁的 又係我依個新人 之前講過話有意送寫真 決定咗會想送一本白麻寫真比各位手足 但新人唔熟規矩 想大佬幫一幫我搵辦法送出去 小小心意

=.=

等大佬搞飯聚

狗自己識游水 雀頂多水面獵食 救美月應該自己唔識都跳左落水扮野先

係woo差d唔記得罪大有出相機添

禾救牙囡，禾花救禾月

我七

仆街唔記得轉番呢個ac

留意下啦啦些，佢剩係掛住食，冇理人

冇理人定冇人理

有冇link ,未睇過

46TV, 悶撚死你
上youtube搵精華啦

睇XX柒俾錢最開心

揀自己推既去睇

七仔：金庸 今晚一齊睇阿仙奴❤️

訓陣先

雪加

訓到聽朝睇拜仁精華啦

100,300睇怕會屌打全年寫真榜

又係呢條辣殺

應該冇人超越到了
留意到出面開緊波

大字報

白石麻衣、写真集が週間歴代最高記録を樹立 初週で10万部突破を達成

相変わらず美しい

from 老女人吹奏協會

咁撚樣玩鳩啲三期呀

--7,751 乃木坂46 『乃木坂派』(双葉社) 2013.10.22 [1st.写真集]
-31,807 白石麻衣 『清純な大人』(幻冬舎) 2014.12.10 [1st.写真集]
-36,458 西野七瀬 『普段着』(幻冬舎) 2015.02.18 [1st.写真集]
-20,607 橋本奈々未『やさしい棘』(幻冬舎) 2015.08.28 [1st.写真集]
-38,335 生田絵梨花『転調』(集英社) 2016.01.21 [1st.写真集]
-16,326 生駒里奈 『君の足跡』(幻冬舎) 2016.02.24 [1st.写真集]
-29,??? 深川麻衣 『ずっと、そばにいたい』(幻冬舎) 2016.06.09 [1st.写真集]
-40,941 乃木坂46 『1時間遅れのI love you.』（主婦と生活社） 2016.08.05 [2nd.写真集]
-11,816 高山一実 『恋かもしれない』(学研プラス) 2016.09.15 [1st.写真集]
-46,088 西野七瀬 『風を着替えて』(集英社) 2016.09.27 [2nd.写真集]
-58,215 齋藤飛鳥 『潮騒』(幻冬舎) 2017.01.25 [1st.写真集]
103,520 白石麻衣 『パスポート』(講談社) 2017.02.07 [2nd.写真集]
??,??? 橋本奈々未『2017』(小学館) 2017.02.20 [2nd.写真集]
??,??? 桜井玲香 『自由ということ』(光文社) 2017.03.08 [1st.写真集]
??,??? 秋元真夏 『真夏の気圧配置』(徳間書店) 2017.03.28 [1st.写真集]
??,??? 北野日奈子『???』(???) 2017.??.?? [1st.写真集]
??,??? 星野みなみ『???』(???) 2017.??.?? [1st.写真集]
??,??? 齋藤飛鳥『???』(???) 201?.??.?? [2nd.写真集]

禾聽到迷七心碎既聲音
而家仲要係年頭, 已經年間第一

肥鳩見到你地係度鬥寫真銷量笑到

禾白出面一定多人識過禾柒
禾柒得班迷柒痴線佬買

賣牙刷可能會過10m既

淨係睇過狼人，b站46tv好散，無合集

呢個wiki 幾好用

1000萬

【緊急決定・今夜22:00〜】

「乃木坂46・橋本奈々未 MV初公開＆写真集発売直前スペシャル」

卒業を発表している #橋本奈々未 がSHOWROOMに登場します⭐️
お見逃しなく✨

配信はこちら👉 …

#乃木坂46

巧感動有solo曲mv

木板

仲以為係之前個隻tim

如果再版又有新特典應該仲賣得

其他人賣成年 (重可能兩三年) 都唔知有無嘅數大白一個禮拜就上左去

白麻bb 太勁了

今晚又有SHOWROOM！！！

好想買套返去錶起佢

痴父

新信用卡保安碼係469 張卡睇怕有排用

悶得過工事中

今日同個識咗無耐嘅女仔friend一齊上堂
個powerpoint好細 睇唔清楚 我用電話影咗相睇
一開相簿 全部都係琴日OL直播啲Cap圖

佢->->->
我:->->

仲以為無mv

大頭黨日常

打入friend zone既機會都無埋